九龍城狗屋扯錯旗 妹仔區旗大過主人婆國旗

九龍城警署升旗出現「妹仔大過主人婆」現象，《蘋果》發現警署升掛起的國旗與區旗，區旗大過國旗，國旗亦相對褪色，傍晚所見仍未被糾正，《蘋果》正就事件向警方查詢，暫未回覆。

...

政府總部禮賓處有更詳細說明，國旗與區旗同時或並列升掛、使用時，區旗應小於國旗，亦不得展示或使用破損、污損、褪色或不合規格的旗幟。有關內容同見於教育局「認識國旗、國歌與區旗」章節。

反了反了